朋友老母長期吸毒，於是我地成班frd幫佢老母起咗個朵

10/10

ｃｈｉｎｇ ｓｉｃｋ ｂａｌｌ

aka coco

ｃｈｉｎｇ咁快睇到ｉｇ

高汁要讚

連ｃｈｉｎｇ咁快入到

follow 返我啦

屓

上班好能悶

丿丶

我也是

所以先開ＩＧ ＡＣＣ

有靚女留言連登真係有靚女